點睇男仔飛釘

成日都想着白色淨tee出街
但着親都飛釘 會唔會好突兀
定其實冇人會理

大唔大隻先

我識一個唔止飛釘仲飛埋乳暈

男人老狗
戴胸圍囉

好可愛

紅巴

加1

有做下gym 但唔大隻

靚仔飛釘
想奶濕佢粒釘